雲加又然，夏天+冬天轉會窗阿仙奴賺咗1000萬

ccc-11m
基比斯-7m
基比爾-10m
100分-35m
吉魯-18m
禾仔-20m
99連-12m
113m

L9-47m
奧巴馬-56m
103m

重有10m賺

教授幾時拎諾貝爾經濟學獎

奧巴馬

Debuchy 免費走左

之前都過千萬來投，現在零回報，即係淨蝕過千萬。

仲未計山神？

一換一冇錢收 好似係